無人睇緊One live manchester?

Viutv有

One Love Manchester

喺隔離討論緊

無人開post

係歐美主流個post傾緊

等緊Coldplay

而家睇緊